娶大陸女仔定香港女仔？

前排見到高登開過類似post
結果 大陸妹完勝

連登啲人會點揀

大陸妹
港女

大陸代表：
湯唯

熱巴

港女代表：
陳凱琳

蔡思貝

單身叫雞最自由

咁叫大陸雞定陀地雞

即係迫人簡大陸ja

日本
試了不能回頭

屌
離撚曬題

港女好差咩

大陸搵兩個靚嘅
香港就搵兩柒嘅
你玩埋佢喇

你個名

香港個兩個港姐黎
陳凱琳仲要係冠軍

香港兩個都係港姐黎喎

高登個post有唔少ching已經娶左大陸妹
申請埋落黎
生埋仔
幸福美滿

毒男連外星人都沒份

假設姐
覺得邊個好啲

投左既講下原因啦不如

負評係比呢個post

大波果個

屌你，叫雞都叫越南妹啦，仲搵支那妹咩？